原來蒙古血統已控制了整個世界

原來蒙古血統已控制了整個世界

知道了

你個username

蒙古而家比中國人破壞得好勁

咁就真係抵死

成吉思汗果陣, 蒙古到處屠殺, 破壞左好多文明
佢D 子孫全部受哂

原來維尼蜜糖已控制了整個世界

&#9763;

佢D 子孫已控制了整個世界

你既思想是美國人/猶太人 是成吉思汗子孫??

成吉思汗是禿頭的,你去搵下世界主要人物大多是禿頭的.

美國係猶太人控制而猶太人好多都係禿頭的.

穆罕默德,天主教教宗,佛教,馬克思,毛澤東,蔣介石,列寧,普京

蒙古人英勇再溝埋有智慧既族群就變成智勇雙全.

胡人，或稱胡族，中國古代漢族對外族的稱呼，主要是指歐亞大草原上的遊牧民。該名稱來源一說是匈奴人在歷史上自稱為「胡」，另有說法為鶻人的錯寫，因為草原遊牧民族多有養鷹的傳統，秦漢時期的胡人一般指匈奴人，晉朝的五胡亂華指的是內遷的匈奴、鮮卑、羯、羌、氐。

匈奴是現代蒙古人和突厥人的共同祖先。

蒙古人樣，不了

混血兒多數比較美